中共已講明開波，唔好再送頭，要智取

中共上次宣布新疆係恐怖主義之後
殺既殺 拉既拉 然後全面監控集中營

對香港可能會稍為放輕少少 但結果都係會咁做
今日機場黑警明顯已有部署 唔好心存僥倖
黑警係葵芳地鐵站開得tg
一樣可以係t1t2開

大家依家唔再係同林鄭作戰
係同世上最大既極權作戰 佢地有槍有炮
可以係重要時刻勇武 但唔好再硬碰 一定要智取

和理非就將抗爭帶入生活
唔好再盲目送頭

點智取？一齊下好大盤棋？